其實自殺係解決唔到問題 都唔講有機會落地獄

是咁的
我懷疑我老豆喺1977年3月跳樓自殺死
我就唔知佢咩事
不過我就因此有一個不幸的童年
我個大舅父就成日屌我老母
又成日挑釁我話細路仔殺人唔駛坐監

亂倫？

我就計劃考完會考之後殺左舅父報仇
打算考一兩個A 咁唔會俾人話係廢青讀唔成書既偏激行為

應該係

rubbish
利申當年考9a(小學)

言語屌啫？

如果係言語only
點解成日話「細路仔殺人唔駛坐監」？

不過好彩我老豆無攬住我跳樓
等我仲有命喺度

就係解決唔到先跳姐

只係將問題轉嫁其他人身上